FlapperNews with a touch of League Of Legends API
==============

Gaetano Herman 3TIN Klas C
--------------

Ik had wekelijkse commits totdat ik deze week op problemen stootte, dus in deze repository is het maar één keer
gecommit geweest, de vorige was te vinden op deze link : https://bitbucket.org/GaetanoH/project
